一人一部中二病漫畫

響 成為小家的辦法
主角係個不容於世行為囂張怪異嘅15歲天才作家，成個設定陣中二味

罪與罰

Gundam

魯魯修

小說得唔得？
聖經

東京食屎狗

天下，但好好睇

刀劍神域

他們都叫我中二病
鎧甲像金閃閃一樣bling
小心我管家要你命 命 命 命 命
我背景像曉一樣硬